<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-13T02:11:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">malditodragon</title><subtitle>This is basically my first page: malditodragon.github.io.</subtitle><entry><title type="html">Las 7 reflexiones del malditodragon!</title><link href="http://localhost:4000/introduction/2020/11/13/las-7-reflexiones-del-malditodragon.html" rel="alternate" type="text/html" title="Las 7 reflexiones del malditodragon!" /><published>2020-11-13T00:25:50-07:00</published><updated>2020-11-13T00:25:50-07:00</updated><id>http://localhost:4000/introduction/2020/11/13/las-7-reflexiones-del-malditodragon</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/introduction/2020/11/13/las-7-reflexiones-del-malditodragon.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Las 7 reflexiones del malditodragon&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Cuando se intenta disminuir el número de variables a cero o acercandose al mismo, se manifiesta una dificultad directamente proporcional.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;En la vida no se hace enfásis en el ayer, pero hay que tenerlo presente.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;No importa lo que hagas, digas o pienses. !NO TE AUTOINSULTES!&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Cuando uno muere nuestras particulas se van separando lentamente. Toda vida se nutre de nuestros restos.
Las particulas se van separando a la par junto con el universo, en un futuro extremadamente lejano las particulas ya inimaginablemente exparsidas viendolas, desde el punto de vista del fondo cósmico, estarán practicamente en donde mismo, pero visualizandolo desde el centro del universos, tomando en cuenta nuestra proporción actual, será un vacío absoluto.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Cuando te cuestionen decir sí hace totalmente válida la cuestión, decir no da entrada y hace real el hecho susodicho.
!Ah! El silencio !No! Otorga ni a favor, ni en contra.
Ponte verga.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Cuando te ataquen tu mejor arma es la ironia enfocada en la risa, pero cuando es bisarro tiralo a lucas (truenale el cuello).&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Rolar siempre a la derecha es una mamada, se rola primero a tu gente, aunque estén en la isquierda.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><category term="introduction" /><summary type="html">Las 7 reflexiones del malditodragon: Cuando se intenta disminuir el número de variables a cero o acercandose al mismo, se manifiesta una dificultad directamente proporcional.</summary></entry></feed>